{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023292",
        "source": "도서",
        "writer": "옥미혜, 서준규",
        "ISBN_ISNN": "978-89-255-7793-7 (13980)",
        "version": "2판2쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 요즘여행",
        "collectedDate": "2023-10-05",
        "publishedDate": "2022-12-28",
        "domain": "자연관광",
        "title": "목포해상케이블카 & 목포스카이 워크"
    },
    "text": "木浦は木浦に行けば体験しなければならない必須コースで、北港と儒達山、古河島を結ぶ運行距離片道3.23kmで国内最長距離を誇ります。 このケーブルカーは2019年9月に開通するやいなや人気爆発で韓国観光100選にも選ばれました。 搭乗すると木浦市内だけでなく、儒達山のユダルサン、木浦の島々や大橋、古河島まで空から一望できます。 高さ150mの海の上を通る約40分間はスリル満点のハイライトです。 また、木浦北港乗り場から2kmほど離れたところには、木浦と木浦の海を鑑賞できる長さ54m、高さ15mのポートもあり、新たな楽しみを加えます。 ビーチの床はガラスと金網でできており、必ず上履きを履いて入場しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "木浦ケーブルカーはどことどこを結んでいますか？",
            "answer": "木浦ケーブルカーは北港と儒達山、古河島を結んでいます。"
        },
        {
            "question": "木浦ケーブルカーの運行距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "木浦ケーブルカーの運行距離は片道3.23キロメートルで、国内最長距離です。"
        },
        {
            "question": "木浦ケーブルカーはいつオープンしましたか？",
            "answer": "木浦ケーブルカーは2019年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "木浦ケーブルカーはなぜ人気ですか？",
            "answer": "木浦ケーブルカーは開通後すぐに人気となり、韓国観光100選にも選ばれました。"
        },
        {
            "question": "木浦ケーブルカーからはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "木浦ケーブルカーからは木浦市内や儒達山のユダルサン、木浦の島々や大橋、古河島などを空から一望することができます。"
        },
        {
            "question": "木浦ケーブルカーの搭乗時間はどのくらいですか？",
            "answer": "木浦ケーブルカーの搭乗時間は約40分間です。"
        },
        {
            "question": "木浦ケーブルカーの特徴的なポイントはありますか？",
            "answer": "木浦ケーブルカーは高さ150mの海の上を通ることが特徴で、スリル満点の体験ができます。"
        },
        {
            "question": "木浦ケーブルカー近くには他にも何がありますか？",
            "answer": "木浦ケーブルカーの近くには、木浦と木浦の海を鑑賞できるポートもあります。"
        },
        {
            "question": "ポートの特徴は何ですか？",
            "answer": "ポートは長さ54m、高さ15mで、ガラスと金網の床を持ち、木浦と木浦の海を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ポートに入る際の注意点はありますか？",
            "answer": "ポートの床はガラスと金網でできているため、上履きを履いて入場する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 428
    }
}